岩岩同女朋友嘈交

原因係話我成日冷落佢
我what sapp 成日講講下就無應佢
但事實係我做緊其他國 或者行緊路
同佢講完 佢話都要交代聲
我自己無呢個意識 我覺得好難做到
好難坐定定咁同佢秒回
我係咪真係冷落左佢？

推

正常都會覺得你冷落咗佢
邊有人會冇啦啦粒聲唔出走咗去 係你都驚啦

同意 講唔到野自己交代番個理由先offline囉
條路好多人唔方便 番到去搵你 咪得囉

啱啱一齊？
一開始一齊果時我條女都會咁話我
之後我都有所改善 雖然有時都係唔記得
不過佢話見我有心改已經好好
所以冇再話我了
佢真係知我冇記性

係 依家佢仲嬲緊我

依家知錯 佢依家話唔再煩我

第一日拍拖咩 on99

之前真係無留意呢樣 覺得好正常
今次佢勁嬲 我先知出事

下次唔得閒打句wait咪得 同朋友講野都會咁啦下話

唔愛趁早放開

快啲瘋狂講sorry話下次唔會啦

我好愛佢

佢唔中意我講sorry btw佢話佢無嬲喇
話放棄改變我

快啲分手咪撚累人啦

唔好做口頭承諾 有錯就改

你作為男朋友真係好過份 唔係 你連做人既基本禮貌都冇 唔該你好好反省 寫返悔過書

話唔煩你咁你仆得街了
利申:每次咁同男朋友講都係嬲到炸+發晦氣

你男友會點哄番你

唔識拍拖

佢會係咁嗲我 即刻消氣
係樣衰少少嘅但係可以氹番你女朋友喎

見面嗲？ 佢依家唔係香港 仲有成個星期先番黎

係 我都覺我自己好自我主義 唔識呢d禮貌

樓主小心啲，講得呢句佢應該幾失望
睇得出你都仲著緊你女朋友，快啲哄翻人啦
唔好好似我咁頂唔順，覺得好無力搞到要講分手

睇完你個post 我都見到少少自己影子
我平時真係忽略左佢 依家仲努力哄緊佢，雖然佢話已經無嬲
希望自己唔會再犯

巴打加油，要比佢知道佢係你心中係有一個位置
反省完就做翻啲實際行動啦，唔好三分鐘熱度，如果唔係就算你哥幾日改咗，成個感覺都會好差

男朋友都係咁樣 成日好似消失咗咁 永遠都唔會講低自己做緊乜 好耐先會覆一覆機 仲要只係鳩覆一隻sticker
有種感覺 只要有日我唔再主動搵佢 我哋就會斷咗聯絡咁
佢成日話我亂諗嘢 但其實只要佢有啲交帶 講低做緊嘢打緊機所以覆唔到機住嘅話 我就唔洗再下下疑神疑鬼

中哂 我做齊你上面講既野 不過我唔會hea覆佢
佢有時都會亂諗 原來係呢個原因
依家諗番起 我女友雖然唔會次次交代
但佢做咩 都會係ig story 話比我知 做緊咩 同咩人一齊 好有安全感

我會
希望改善到

Facetime啦

識得諗返自己有咩位做得唔好會令女朋友唔開心已經好好女仔好易亂諗嘢 所以有交帶俾足安全感真係好重要㗎（至少我係咁覺得）
睇得出巴打你都重視女朋友 希望你快啲氹返女朋友

見到呢句笑咗出聲，想講呢句仲慘過嬲
嬲係你氹兩句氹得返
而放棄改變你係知嬲你都無用、你唔會改、你改唔到，不如自己收收皮。如果你由佢咁諗，好快佢就會調節到佢唔care你覆唔覆，唔care你了

分手la

愛你唔表達，擺係心度邊個知啊
愛要表達，越誇張越證明佢存在
之後先有好日子過啊

至憎你呢啲咁無交帶既人，講多句係咪咁困難呀？
利申琴晚就係因為呢樣野屌9佢，而家嬲撚到核爆，完全想放棄呢啲咁基本品格都無既人

放過人地啦

你係咪我女朋友 佢又係好嬲
咁你男友哄番你未

佢一嬲就好消極 不過我有好大責任 我會哄番佢 多謝巴打

有時間睇wts 無時間覆 明顯你有問題啦

有時候忙都冇辦法㗎
講返聲係好d 但冇必要小題大做啊
你估真係好得閒 下下都mon 住個電話秒回咩

利申：真絲
以前曾經都因為男朋友咁冇安全感
但後來諒解男朋友忙 同埋自己都忙
我信佢係做正事 或者想休息下
所以我冇再介意依個問題
老實講 每個人都要空間的
信任問題

開緊呢個post 既時候 我都係咁諗
依家有d懷疑自己
不過上面巴絲都無罵錯
btw 多謝絲打 原來唔係得我一個咁諗

貼對話

好老實講係嘈架之前 我都接近幾分鐘回一次
所以貼圖 無咩用
應該係積落黎

嬲完lu就好似你條女咁直接放棄算數
就算繼續1齊都唔會好似之前咁對佢咁好
佢有氹呀不過我覺得1啲誠意同歉意都無，你加油啦

D八婆最撚鍾意綁住男人

我女友唔係八婆黎

你係咪講緊悔氣說話

唔係呀真心叫你加油氹好啲趁仲有得救

點解呢到個個人都覺得男仔唔應該咁做，
我咁話我男朋友佢就會覺得點解要講，做緊其他野或者行緊路消失好正常。
然後就會話點解咁都要唔開心，大家唔夾，分手啦
最後係我自己認錯⋯
係咪認得多錯佢就以為自己岩曬從來都冇錯過。
到到最後咪又係被分手。